{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009410",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 샤인히얼60펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約人数に追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えた場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。 ペンションにはペット同伴の可否がありますが、入室を拒否される場合もありますし、その理由で払い戻しはできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定によって決まります。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に炊事道具を持ち込むことは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 バーベキューを利用したい場合、炭とグリルの料金を30,000ウォンで決済し、個別バーベキュー場で利用できます。 バーベキューのご利用は現地決済で、火災にご注意ください。 一軒家ペンションの場合、幼児や児童と一緒に利用する場合は安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiを利用でき、カップルルームとフルビラプレミアムペンションではプールと朝食サービスを利用できます。 駐車可能なスペースがあるので、車を駐車することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えた場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することはできず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴の可否がありますが、入室を拒否される場合もありますし、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は青少年男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、また個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は禁止ですか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で料金が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用したい場合、炭とグリルの料金を30,000ウォンで決済し、個別バーベキュー場で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金は現地決済ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューのご利用は現地決済で、火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "幼児や児童と一緒に利用する場合、何か注意点はありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションの場合、幼児や児童と一緒に利用する場合は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを利用でき、カップルルームとフルビラプレミアムペンションではプールと朝食サービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあるので、車を駐車することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 573,
        "QA": 874
    }
}